如果機場走唔哂

就算所有人有共識要走
1-2個鐘內應該車唔走哂所有人
如果真係要揀 你地覺得係走得幾多得幾多
淨番果d 人會愈危險 定係想搏一搏全部人守住機場？ 如果真係守 就要快d 準備
現場有咩牌拎得起做防線要拎 整好防線
仲有揸車黎既？ 真係去到最後無得走就要團結
盡量場地有咩用得著要拎 我地係保護自己 保護機場
最難搞係tg

真係咩都唔好理 有巴士有的士~ 就快上

走呀 目標已達！！趁有車好走啦！！陣間冇車走唔到就送頭啦！！咁多人一齊好難走到！！

有咩巴士就上咩巴士

必要時向港珠澳去